回巢二哥劉業成極有可能只係condom

劉業成係回巢之前，同屬警隊一員，照道理如果佢係強硬派，又有咁精密嘅部署能力，應該早就跟住禿鷹上左位。

但細心諗下，佢極有可能係比人搵返黎食死貓，然後鄧炳強名正言順上位，反正條友休都一早退左，返黎幫手頂一下又有安家費收。

請大家記住唔好再比佢地轉移焦點，濫權係成個警隊都濫權，問責嘅係成個政府，甚至中共做成，唔好到時比佢地搵幾個人祭祈就收貨

推

同意

有機會畀隻死貓佢食再推返鄧炳強上去

反正佢本身都退休，名譽唔太緊要

我都覺得幕後都係鄧炳強，只係之前有spotlight對住佢先冇咁強硬

要有幾咁唔怕死先會接呢個job, 天真到以為名譽受損咁簡單

事撚旦，黑警每件都平等，無一個係無辜

佢地唔係唔怕死，係深知香港人讀太多書，道德底線極高，出事機會好低

加上佢退左休,佢咩上身既話,差佬做乜都得架啦 退左休奈佢唔何,高招

係, 佢無可能復工第3日就熟知人手分配, 戰術運用
佢只係出黎收錢食鑊
依家有大量公安武警混入, 扮示威者 , 快速部署大量警力
呢D都係高風險行動, 有咩意外會影響鄧二哥將來升一哥
所以依家搵舊二哥出黎落Order
依家風向全部指向舊二哥, 證明效果出左黎

搵錢姐
同私人公司一樣, 返舊公司幫手每日計錢, 個價通常係正常月薪3-5倍
保守估計舊二哥出山每日收幾萬蚊, 之後仲可能有黨既位置

Push

成個警隊唔推倒重來到頭來都係一撚樣

make sense

2個都要整死佢地！

唔係, d大春袋退休之後都好多獵頭公司揾佢, 而且有好果之前港英入職有好大舊退休金，根本唔做都得

好多人話舊二哥返左黎尋日狼左好多，如果只係二佬強見有人幫佢食死貓，可以唔留手的話

今日佢又拖長個記者會又高eq咁款，究竟係失地誤會左佢一或城府深到咁呢

佢係醫院個兇狠樣同埋同元朗鄉黑食飯都係事實

一陣機場64的話都係入牛葉繩數